# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# 
# Translators:
# 211 <tiangeng211@gmail.com>, 2014-2015
# Qingxiao ZHOU <overcloud.814@gmail.com>, 2013
# yinghao li <liyinghao@hotmail.com>, 2013
# 苏琦 <sqi0081@hotmail.com>, 2013
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: OrbisGIS\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2015-02-03 16:22+0100\n"
"PO-Revision-Date: 2015-02-09 12:35+0000\n"
"Last-Translator: 211 <tiangeng211@gmail.com>\n"
"Language-Team: Chinese (http://www.transifex.com/projects/p/orbisgis/language/zh/)\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Language: zh\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

#: org/orbisgis/sif/components/OpenFilePanel.java:58
#: org/orbisgis/sif/components/SaveFilePanel.java:105
msgid "A file must be selected"
msgstr "必须选择一个文件"

#: org/orbisgis/sif/components/OpenFilePanel.java:60
msgid "The file must exists"
msgstr "此文件必须存在"

#: org/orbisgis/sif/components/findReplace/FindReplaceDialog.java:92
msgid "Search replace"
msgstr "搜寻替换"

#: org/orbisgis/sif/components/findReplace/FindReplaceDialog.java:156
#: org/orbisgis/sif/components/findReplace/FindReplaceDialog.java:183
msgid "Text not found !"
msgstr "文本未找到！"

#: org/orbisgis/sif/components/findReplace/FindReplaceDialog.java:253
msgid "&Find"
msgstr "&找到"

#: org/orbisgis/sif/components/findReplace/FindReplaceDialog.java:257
msgid "&Replace"
msgstr "&替代"

#: org/orbisgis/sif/components/findReplace/FindReplaceDialog.java:261
msgid "Replace &All"
msgstr "更换&所有"

#: org/orbisgis/sif/components/findReplace/FindReplaceDialog.java:265
msgid "&Close"
msgstr "&关闭"

#: org/orbisgis/sif/components/findReplace/FindReplaceDialog.java:279
msgid "&Match Case"
msgstr "&区分大小写"

#: org/orbisgis/sif/components/findReplace/FindReplaceDialog.java:282
msgid "&Whole Words"
msgstr "&全部词语"

#: org/orbisgis/sif/components/findReplace/FindReplaceDialog.java:285
msgid "Regular E&xpressions"
msgstr "常规表&达式"

#: org/orbisgis/sif/components/findReplace/FindReplaceDialog.java:289
msgid "M&ark all"
msgstr "标&记所有"

#: org/orbisgis/sif/components/findReplace/FindReplaceDialog.java:294
msgid "Search &up"
msgstr "搜索&向上"

#: org/orbisgis/sif/components/findReplace/FindReplaceDialog.java:298
msgid "Search &down"
msgstr "搜索&向下"

#: org/orbisgis/sif/components/findReplace/FindReplaceDialog.java:318
msgid "Find what:"
msgstr "查找内容："

#: org/orbisgis/sif/components/findReplace/FindReplaceDialog.java:329
msgid "Replace with:"
msgstr "替换为："

#: org/orbisgis/sif/components/SaveFilePanel.java:109
msgid "The file already exists"
msgstr "此文件已经存在"

#: org/orbisgis/sif/components/SaveFilePanel.java:114
#, java-format
msgid "The file {0} already exists. Overwrite?</p></body></html>"
msgstr "文件{0}已经存在。覆盖？</p></body></html>"

#: org/orbisgis/sif/components/SaveFilePanel.java:116
msgid "Confirm overwrite"
msgstr "确认覆盖"

#: org/orbisgis/sif/components/SaveFilePanel.java:118
msgid "Overwrite canceled"
msgstr "覆盖取消"

#: org/orbisgis/sif/components/fstree/FileTree.java:166
msgid "Rename"
msgstr "重命名"

#: org/orbisgis/sif/components/fstree/TreeNodeFolder.java:118
msgid "Cannot list the directory content"
msgstr "无法列出目录内容"

#: org/orbisgis/sif/components/fstree/TreeNodeFolder.java:190
msgid "Are you sure you want to delete permanently the selected files ?"
msgstr "要永久删除所选的文件吗？"

#: org/orbisgis/sif/components/fstree/TreeNodeFolder.java:191
msgid "Remove the files"
msgstr "删除文件"

#: org/orbisgis/sif/components/fstree/TreeNodeFolder.java:197
#, java-format
msgid "Cannot remove the folder {0}"
msgstr "无法删除文件夹{0}"

#: org/orbisgis/sif/components/fstree/TreeNodeFolder.java:214
#, java-format
msgid "The path {0} has been copied to the clipboard"
msgstr "路径{0}已复制到剪贴板"

#: org/orbisgis/sif/components/fstree/TreeNodeFolder.java:216
msgid "Could not copy the folder path to the clipboard"
msgstr "文件夹路径无法复制到剪贴板"

#: org/orbisgis/sif/components/fstree/TreeNodeFolder.java:226
msgid "Copy the path"
msgstr "复制路径"

#: org/orbisgis/sif/components/fstree/TreeNodeFolder.java:227
msgid "Copy the folder path in the clipboard"
msgstr "复制文件夹路径到剪贴板"

#: org/orbisgis/sif/components/fstree/TreeNodeFolder.java:234
msgid "Update"
msgstr "更新"

#: org/orbisgis/sif/components/fstree/TreeNodeFolder.java:236
msgid "Update the content of this folder from the file system"
msgstr "更新此文件系统中文件夹中的内容"

#: org/orbisgis/sif/components/fstree/TreeNodeFolder.java:243
msgid "New folder"
msgstr "新建文件夹"

#: org/orbisgis/sif/components/fstree/TreeNodeFolder.java:245
msgid "Create a sub-folder"
msgstr "创建一个子文件夹"

#: org/orbisgis/sif/components/fstree/TreeNodeFolder.java:254
msgid "Delete"
msgstr "删除"

#: org/orbisgis/sif/components/fstree/TreeNodeFolder.java:256
msgid "Remove permanently the folder"
msgstr "永久性删除文件夹"

#: org/orbisgis/sif/components/fstree/TreeNodeFolder.java:269
#: org/orbisgis/sif/components/fstree/TreeNodeFolder.java:385
msgid "Enter the folder name"
msgstr "键入文件夹名称"

#: org/orbisgis/sif/components/fstree/TreeNodeFolder.java:269
#: org/orbisgis/sif/components/fstree/TreeNodeFolder.java:385
msgid "Folder"
msgstr "文件夹"

#: org/orbisgis/sif/components/fstree/TreeNodeFolder.java:274
#: org/orbisgis/sif/components/fstree/TreeNodeFolder.java:279
msgid "The folder creation has failed"
msgstr "文件夹创建失败"

#: org/orbisgis/sif/components/fstree/TreeNodeFolder.java:459
#, java-format
msgid "Destination file {0} already exists, cannot move {1}"
msgstr "目标文件{0}已经存在，无法移动{1}"

#: org/orbisgis/sif/components/fstree/TreeNodeFolder.java:479
msgid "Drop the content in the folder.."
msgstr "删除文件夹中的内容.."

#: org/orbisgis/sif/components/ColorPicker.java:113
msgid "Choose a color."
msgstr "选择一种颜色。"

#: org/orbisgis/sif/components/OpenFolderPanel.java:68
msgid "sif.folderMustBeSelected"
msgstr "sif.必须选择文件夹"

#: org/orbisgis/sif/components/OpenFolderPanel.java:70
msgid "sif.folderMustExist"
msgstr "sif.文件夹必须存在"

#: org/orbisgis/sif/components/OpenFolderPanel.java:72
msgid "sif.folderMustBeDirectory"
msgstr "sif.文件夹必须位于目录"

#: org/orbisgis/sif/components/CategorizedChoosePanel.java:129
msgid "An item must be selected."
msgstr "必须选择一个项目。"

#: org/orbisgis/sif/components/filter/FilterFactoryManager.java:249
msgid "The provided filter factory name has not been registered"
msgstr "所提供的筛选器工厂名尚未注册"

#: org/orbisgis/sif/components/filter/FilterFactoryManager.java:423
msgid "Delete this filter"
msgstr "删除此过滤器"

#: org/orbisgis/sif/components/filter/FilterFactoryManager.java:438
msgid "Add a new filter"
msgstr "添加新的筛选器"

#: org/orbisgis/sif/components/ChoosePanel.java:124
msgid "An item must be selected. "
msgstr "必须选择一个项目。"

#: org/orbisgis/sif/components/RadioButtonPanel.java:75
msgid "Must not contain null Strings"
msgstr "不能包含空字符串"

#: org/orbisgis/sif/ApplyDialog.java:73 org/orbisgis/sif/SIFDialog.java:54
msgid "OK"
msgstr "确定"

#: org/orbisgis/sif/ApplyDialog.java:77 org/orbisgis/sif/SIFWizard.java:187
#: org/orbisgis/sif/SIFDialog.java:64
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: org/orbisgis/sif/ApplyDialog.java:80
msgid "Apply"
msgstr "应用"

#: org/orbisgis/sif/edition/EditorTransferHandler.java:102
msgid "Error while drop Editable"
msgstr "放下编辑时出错"

#: org/orbisgis/sif/SIFWizard.java:109
msgid "Previous"
msgstr "前面的"

#: org/orbisgis/sif/SIFWizard.java:132
msgid "Next"
msgstr "下一个"

#: org/orbisgis/sif/SIFWizard.java:168
msgid "Finish"
msgstr "结束"

#: org/orbisgis/sif/CommentUtil.java:110
msgid "Problem when checking for an unbroken range of comments"
msgstr "检查不间断系列的注释时的问题"

#: org/orbisgis/sif/CommentUtil.java:142
msgid "Assuming the selection is not already block commented."
msgstr "假设选择尚未阻止注释。"

#: org/orbisgis/sif/CommentUtil.java:219
msgid "Invalid length or offset when trying to uncomment code."
msgstr "试图取消注释代码时长度或偏移无效。"

#: org/orbisgis/sif/multiInputPanel/DirectoryComboBoxChoice.java:66
msgid "Select folder"
msgstr "选择文件夹"

#: org/orbisgis/sif/multiInputPanel/DirectoryComboBoxChoice.java:76
msgid "Select an existing workspace or an empty folder"
msgstr "选择一个现有的工作空间或一个空文件夹"

#: org/orbisgis/sif/multiInputPanel/MIPValidationNumeric.java:89
#, java-format
msgid "The {0} field must be greater or equal than {1}"
msgstr "{0}字段必须大于等于{1}"

#: org/orbisgis/sif/multiInputPanel/MIPValidationNumeric.java:91
#, java-format
msgid "The {0} field must be lower or equal than {1}"
msgstr "{0}字段必须小于等于{1}"

#: org/orbisgis/sif/multiInputPanel/MIPValidationNumeric.java:94
#, java-format
msgid "The {0} field must be {1}"
msgstr "{0}字段必须是{1}"

#: org/orbisgis/sif/UIFactory.java:170
msgid "sif.uIFactory.atLeastAPanelHasToBeSpecified"
msgstr "sif.uIFactory.至少必须指定一个面板"

#: org/orbisgis/sif/icons/BaseIcon.java:94
#, java-format
msgid "The following icon is not found : {0}"
msgstr "以下图标没有发现：{0}"
